廢蘭尼勁撚到呢

輕鬆兩球

致命廢蘭尼